
%\includepdf[pages=1, scale=0.418, offset=0 0, clip=0 0 0 0, trim=0 0 0 0, noautoscale]{Uebersichtskarte/Uebersichtskarte3_re.png}
\includepdf[scale=1.098]{include/Seite_2.pdf}
\clearpage

%Tourismusverband Logo
\begin{wrapfigure}{r}{0mm}
	\includegraphics[width=\textwidth-80mm]{include/TVB_logo_4c.png}
\end{wrapfigure}

\textbf{Erste Auflage} 1. April 2022

\textbf{ISBN} 978-3-9505227-0-9

\myparagraph{Cover-Bild} 
Roxana Brailoiu - Pfennigstein \\
(c) Markus Andregowitsch

\textbf{Cover-Layout} Höhn Werbeagentur

\textbf{Autor, Herausgeber und Verlag} Dominik Hofbauer, Eigenverlag

\textbf{Topos und Texte} Dominik Hofbauer, Franz Bräuer, Harald Steinwendtner, Thomas Breiteneder, Andreas Jentzsch, David Scheutz, Mike Zotl, Andy + Doris Kern und unbekannte Autoren.

%\textbf{Fotos} Markus Andregowitsch, Mario Penz, Günther Göberl, Paul Hofmarcher, Elias Gruber, Dominik Hofbauer, Maximilian Lottmann
\textbf{Fotos} Markus Andregowitsch, Mario Penz, Günther Göberl, Paul Hofmarcher, Elias Gruber, Dominik Hofbauer

\textbf{Webseite zum Buch} www.klettern-von-steyr-bis-weyer.at

\textbf{Quelltext zum Buch} https://gitlab.com/d0h0/klettern-von-steyr-bis-weyer

Das Buch wurde mit freier und offener Software (Open Source Software) erstellt. Der Quelltext steht frei zur Verfügung und kann durch die Gemeinschaft aktualisiert werden. Mehr dazu im Nachwort.




%
%\begin{wrapfigure}{r}{0mm}
%	\includegraphics[width=\textwidth-100mm]{include/umweltzeichen-farbe.jpg}
%\end{wrapfigure}
%
%\vspace{10mm}
%
%\textbf{Druck} Friedrich Druck \& Medien GmbH, Linz
%
%Wir möchten mit dem Druck dieses Buches auch einen kleinen Beitrag zum Umweltschutz machen.
%Das Buch ist gedruckt nach der Richtlinie "Druckerzeugnisse" des Österreichischen Umwelt\-zeichens, Friedrich Druck \& Medien GmbH, UW-Nr. 894.
%
%\begin{wrapfigure}{r}{0mm}
%	\includegraphics[width=\textwidth-100mm]{include/pefc-logo.pdf}
%\end{wrapfigure}
%
%PEFC garantiert, dass Holz- und Papierprodukte aus nachhaltig bewirtschafteten Wäldern stammen. PEFC ist die Abkürzung für die englische Bezeichnung "Programme for the Endorsement of Forest Certification Schemes", also ein "Programm für die Anerkennung von Forstzertifizierungssystemen".
%
%
%
%
%



\vspace{1mm}

\myparagraph{\textbf{Druck} Friedrich Druck \& Medien GmbH, Linz}

\parbox{90mm}{
	\vspace{-12mm}
	Wir möchten mit dem Druck dieses Buches auch einen kleinen Beitrag zum Umweltschutz machen.
	Das Buch ist gedruckt nach der Richtlinie "Druckerzeugnisse" des Österreichischen Umwelt\-zeichens, Friedrich Druck \& Medien GmbH, UW-Nr. 894.
}
\mbox{ \hspace{10mm} \includegraphics[height=15mm]{include/umweltzeichen-farbe.jpg}}

\vspace{12mm}

\parbox{90mm}{
	\vspace{-12mm}
	PEFC garantiert, dass Holz- und Papierprodukte aus nachhaltig bewirtschafteten Wäldern stammen. PEFC ist die Abkürzung für die englische Bezeichnung "Programme for the Endorsement of Forest Certification Schemes", also ein "Programm für die Anerkennung von Forstzertifizierungs\-systemen".
}
\mbox{ \hspace{5mm} \includegraphics[height=15mm]{include/pefc-logo.pdf}}


\vspace{5mm}

\textbf{Karte S.1} © OpenStreetMap-Mitwirkende, SRTM | Kartendarstellung: OpenTopoMap





\clearpage

% The Title Page
\includepdf{include/0_title.png}

\clearpage



%Struktur des Buches "Briancon Climbs"
% 1. welcome 1p  -->SECTION: WELCOME
% 2. region grosse karte und detail karte 2p
% 3. werbung 1p
% 4. inhaltsverzeichnis 1p  -->SECTION: TOC
% 5. the authors 2p  -->SECTION: VORWORT
% 6. thanks 1/2p
% 7. zeichenerklärung 1/2p
% 8. werbung für schmetterlinge 1p
% 9. Natur
% 10. Geologie
% 11. Geiles Foto
% 12. erstes Gebiet übersichtskarte


%Struktur des Buches "Muzzerone"
% p1. Ausgabe, isbn, copyright, Umschlagfoto, Texte, Foto, Übersetzung, Zeichnungen, Symbole, Layout, Druck
% p1. Ein Hausgemachter Kletterführer "Null Km" regional-lokal
% p1. Danksagungen kurz, Hinweis klettern ist nicht sicher.
% p2. Nachruf, Ganzer Titel
% p3. Vorwort
% p4. Foto
% p5. Inhaltsverzeichnis, Übersichtslandkarte, Regionen-Übersichtskarte
% p6. Foto
% p7+8. Foto Region
% p9. Einleitung Alpinistische Geschichte
% p10. Historische Fotos
% p11+12 Foto
% p13. Fortsetzung von der Einleitung
% p14. Foto
% p15+16+17+19+20 Geographie+Foto
% p18. Werbung
% p21. Klima und Wetter, Weblinks
% p22. Stützpunkte, Werbung, Foto
% p24. Klettershop, Bergrettung, Hinweise und Empfehlungen, Natur Klo
% p26. Anfahrt Zustieg, zu fuß, boot, bahn, flugzeug
% p27. Fels und Klettercharakteristik, Absicherung und Material, Schwierigkeitsbewertung, Klettertechnische Schwierigkeiten, Bewertung der Absicherung, Der generelle Anspruch, Weitere Klettergebiete in der Nähe
% p28. Bewertung der Absicherung, Allgemeine Anforderungen
% p29. Bibliografie, Rotpunktbegehungen, Werbung, Foto
% p31. Hinweise zum Führer


